是日美式早餐

窩夫好正

超市買現成 放入焗爐就得

有包又有窩夫 全部野乾箏箏

good

早餐唔慣食咁飽

個包唔好食
真係幾乾

早餐太乾好難哽
下次加啲jam 同茄汁豆